AV尾上若葉登台 巨乳「洗臉」男粉高潮惹！

24歲H奶日本AV女優尾上若葉今天來台，宣傳她出道以來的首本寫真集《陽尾》，已來台多次的她，在下午舉行的見面會上福利大放送，以保鮮膜隔著胸部，讓粉絲在尺度範圍下近距離和她有肌膚之親，感受她波霸上圍的溫暖，她說：「這本寫真集以我的笑容為賣點，希望大家會喜歡。」

她在粉絲見面會上，安排愛的抱抱、膝枕等互動橋段，現場還抽出幸運粉絲送上原味內褲，粉絲還將內褲套在頭上，當場變身「瘋狂假面」，將現場氣氛帶到最高潮。尾上表示很喜歡台灣，現在正在學中文，希望之後有機會來台發展。明天她將舉辦攝影會，讓參加粉絲親眼見證她最性感動人的一面。

新鮮底底

波皮咁多精既漬都搵塊面貼落去..
同幫男人含有咩分別

好鐘意佢

以保鮮膜隔著胸部啊

條友On99
唔通口爆過條女好多次就呢世唔錫佢

俾我排第一一定唔要保鮮膜，

點解要著曉袍

希望你老母未俾人屌過啦...